請大家要跟進 要問既電郵

例如元朗天主教中學副校長陳秀芳出言不遜
公務員
殯葬區的投訴
等等

佢地AUTO REPLY 都需要跟進 。
岩岩只收到個回覆電郵話本局未能披露個案詳情，當年林老師講句屌老母連教師都冇得做
家陣佢係仲繼續做緊 仲要係副校長